油麻地要散！油麻地要散！

逗留得太耐
Popo已經佈防緊
快d散/轉場

推俾前線睇

求下你地散

要玩轉場玩

推

美孚至中環暫停

23:40 深水埗警署外接連出咗起碼六架豬籠車。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

聽到有警車聲

認同

from tg

Push

走呀手足

荃灣線唔停美孚至中環呀

係時候走了 係太子見到10架狗車

#巴打報料
荃灣線會於佐敦站及尖沙咀飛站

2349 荔枝角站關閉
Fr哨兵

e water 不被捕

聽日要用輪椅嘅市民可以點樣入站？

有問題，大家小心

好問題

不過唔割

好奇怪搞到咁耐，而家無鐵走啦

唔好入啦,會比速龍爆頭架

散啦，留力聽日，效果更大

push

求下大家繼續移動

行得走得就話可以搭其他交通工具

輪椅使用者好多時都靠黨鐵出入

請小心呀 唔想有人比人拉

美孚站→中環站，服務暫停
I.e. popo 會在荃灣線仍開啟嘅站夾人，小心

收隊喇

推到前線知
油麻地要閃啦

冇路走喇
仲咁老定坐喺度

快撚D散 求下你地

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

ins point出面班人閃啦
鳩企係度做咩

準備散水！

油麻地狗屋 出左好多架車！

終極文宣 對準政權 全民抗共

打爆咪錶 泊車唔駛錢
打爆咪錶 泊車唔駛錢

散

留只可以係街坊!!

2355 太子道西大量狗車向彌敦道

P牌都推，供前線判斷！

點解唔學下爆民賤聯office果班咁, 搞完就走
係要唔番屋企 聽日後日再搞唔得咩

夠鐘

懷疑佢地今晚想洗底

呢個問題問好得
呢個lift口用左起碼5年時間起
舊年先有得用
一年就爆左

平時只可以靠a出口出入 個到會有d輪椅用既升降軌

睇散啦 六日都有活動

聽日總可以開站？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

各位手足小心
安全至上

Pish

全城齊唱《願榮光歸香港》
真香港人同我入黎背熟佢

唔好再比人拉啦

油麻地好鬼異，到宜家都未清場，be water ar兄弟姊妹

前線決定

港鐵 23: 43 公布
美孚站至中環站服務暫停

from 立場

721, 831

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

油麻地有狗

港鐵無宣布下飛站

依啲行動跟本就要快黎快去

有狗喇 準備出黎咬人 小心

請大家走！一俾黑警捉到佢地真係可以冇人性到打死人！！！！！請大家走！！！！

走呀

走啦

走啦 唔走無得走

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

求下你地

始創 亞皆老街都有狗！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

其實留係到果啲係咪街坊黎

be water

小心被包圍呀手足快轉

有狗 散

各位手足睇路, 唔好玩得太夜, 安全至上

夜啦，走啦

快啲走，唔走下一個被自殺既可能係你或者你屋企人，求下你地留返個強壯身體慢慢玩

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

Be water

推要走了

小心

返去休息下

推
走啦！！！

現場行街咁

唔好理其他人自己走左先la

阿皆老街 上海街 交界成堆狗啊

封咗太子、旺角、油麻地，千祈唔好向尖咀方向。

荃灣線美孚至中環停咗地鐵！

行小路be water,

#旺角
0001 亞皆老街x彌敦道 逾百防暴佈陣 速龍在後

#旺角
0002 西洋菜南街 開始集防暴

yes, 一個唔走, 個個都唔走. 其實心態唔好

要洗底就要求政府成立獨委會
唔係冇得傾

聽日仲要入機場

街坊時間好走

而家真係點走

再唔走又大圍捕

走

做咩又玩到咁夜。。

無限狗

有大量狗
手足要小心

諗清楚 留有咩用 冇用就走

比狗包圍

咁多時間 其他橫頭啲狗行路都行到啦

MK怖緊陣

HIT AND RUN

慢慢長路
手足留力呀

走呀走呀

手足留意

斷估啲狗唔會咁夠膽係黨鐵岀口衝岀來掛
如果比人spawn camping一定傷唔少人

Yes

仲有好撚多人

進退動作快少少
成班人等運到
班狗幾分鐘可以由旺角跑到油麻地

走啦 不被捕

散，唔好界狗咬

冇鐵走啦 諗定後路啦~ 好擔心手足比人拉

轉場係必需

快走呀屌，聽日仲要去渣春袋㗎

散水啦

次次完事就好走啦，又唔係打又唔係有行動仲企係度等popo做乜呀

返屋企！聽日出機場！！！

推緊 走

接近十部狗車過緊油麻地

快撚啲散啦

求吓大家走 本身走咗堆 但又有班人去撐場

聽日機場見阿
聽日要見到面阿
一個都不能少

收皮啦 交比前線決定

推 走

Push
唔好再比狗拉

岩岩由紅磡方向超過20狗車駛去油麻地果欄方向。
大角咀高層望到。
大家要散，別送頭。

唔好行呀

開始發癲

成班狗衝緊

係小米之家個位 大量狗

屌唔好再喺大直路到玩啦

夜深睡覺好既，好冇。聽日又新一天

岩岩架車咩事？？？

班狗竟然叫停

Popo已經去到登打士街

散，聽日後日見

咁叻落前線嗌
係街咁得閒睇？

有冇人被捕？

唔好咁on9啦 有睇live就知啲差佬一推就到 啲手足無位走 你咩居心？

大家散水 聽日揸春袋

快撚D散 求你地

痴線今日如果真係要捉應該起碼2,30個走唔甩

成班冷氣軍師

聽日呀！冇人講呀 機場見

睇32台聽到有人叫無事, 唔好走

前線快散

走啊！唔好送頭

後面好多武警速龍

今日班狗 咁克制 唔9衝拉人 做show 洗底

希望你明白 係前線嘅手足係唔會得閒上連登
咪叫你落去嗌囉

零被捕唔得既 次次都要到眼前先肯走
啲人又吹風叫人唔好走

聽到警車聲就係要散嘅時候

now331, popo 旺角操緊黎

On9 總有啲人靠電話收資訊

走啦屌

跑呀

唔好再破壞啦
唔好再中計啦
唔好要身在北京德國梅媽難做
美國無籍口幫香港發聲啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

Now live 見到防暴，彌敦道行緊過嚟

佐敦道好多防暴

堅走，推緊

走呀
be fluid like water
而家走 聽日見

尖咀好多巴士

尊重前線

我請定小鳳姐黎

快走

走走走

散啦咪撚再慢慢行啦

今日見到後排有女義士用ipad播蘋果直播 俾大家知邊到有狗 依樣做得幾好

跑住 四散

其實一班人點都要一兩個睇住手機,睇下有咩資訊啦…

真係要走

又唔洗開口埋口on9 自己判斷囉 咁多哨兵group

防暴後面有武警 走啦

佢未撚上過前線，前線心態係有狗先走，無諗出路。唉一定要有人叫走

仲唔走貪好玩咩

聽日打國際賽呀

一直都有人做緊呢樣野

根據劇本，一陣就會有鬼出現擒人

屌 明眼人睇得岀

#油麻地
0017 黑旗

火都熄埋

全部都係記者圍住個火

Be water !

散
但我相信前線已進化

油麻地狗屋有堆速龍沿甘肅街行緊出嚟

鬼同on9仔一定磨爛𥱊準備送頭

跑ar 跑ar

個火

滅火筒都唔識用

走啦求你地
聽日機場要人呀

點解走都仲咁滋油淡定㗎，屌好撚火

救唔熄直接行過

班狗扮禮貌不停同記者講唔該

啱先坐車太子站月台都大把驚

走到未

阻止推進半分鐘

老老實實，啲散步撚咪撚屌鳩啲散水撚
自己無安全意識

記者已經幫到盡擋住佢哋
大家快啲走

火牆>退 終於解鎖

用盾dum地以為自己好型？

前線跑啦

收埋啲gear，閃呀

臥底留最後冇壓力喎

D人向左行會行到去九龍城

有記者比較安全, 冇記者影住佢地真係會勁打人.

快D安全離開先

油麻地好似散晒？

半少鐘有心跑可以去到好遠架啦

走，唔好被拉

轉個頭又喝昇哥

唔該曬懶係野

有時散步好容易出事 千奇唔好高估自己

人地由最外入緊去
仲係到戀戰準備收皮

屌你 記者朋友??

笑死我咩popo

又發作左啦

起碼都百幾二百米啦

差佬轉左玩法,
我覺得大家都要變陣,

唔好一成不變, rb, 傘陣, 對峙,

今晚似係轉咗劇本
營造係示威者攪破壞
呢幾日所有嘢，似乎真係擔心人權法

渡船街大量狗車

扮克制唔夠5分鐘又打回原形

0022 #旺角 #油尖旺
碧街放左tg

人地秒秒鐘行動緊 你地唔好散步啦

前線即刻走 唔好再戀戰
聽日再續

【梁天琦致香港人】

致香港人：

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心非常難過。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

再者，當本應解決社會問題的人選擇漠視社會問題，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。

我衷心祈求每位香港人都能夠平安渡過這個關口。

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）

註：「在患難中的忍耐、老練和盼望」一句，出自《羅馬書》5章3-5節，「患難生忍耐，忍耐生老練，老練生盼望」。

係啊,但前線唔會跑,只會係差唔多最後一刻行

送頭又受傷冇謂

快走

近 太子、旺角、油麻地、何文田、深水埗、大角咀 兄弟報料！

荃灣線美孚至中環停咗地鐵！

任由示威者洩忿>冇太大衝突場面>對傳媒表現克制禮貌(扮野)>完全100%部署>圍捕成功
洗白方式

狗改不了__ __

Popo啲戲好屎 好快現形
Be water

而家狗狗喺窩打老道同彌敦道交界

啲散步撚唔換裝撳住電話散步，咩心態

721 831 交代到先諗洗白啦

點走呀屌
無車

班攰狗收工換咗班春藥狗

有20幾個速龍喺裕華到跑緊去油麻地！

無得鬧巴士

now331 00:24 勞裁附近，要快走

即刻棄裝換衫,跑去佐敦隨機分散上是但一架巴士

獨媒影d 人終於跑緊

大家真係要諗諗如果對家轉玩法
我哋要點應對
我覺得真係要著重返去國際線，一齊多d twitter 俾國際知香港發生緊咩事，點解政府話撤回示威者都繼續出嚟

換裝扮鎮定 求其去住一個地方先

求下你地唔好出事

唔好GROUP埋上一架,人人上唔同車
裝同衫一定要掉係街

分散閃呀手足

現場可唔可以高D危機感

立場影果班唔走，話防暴唔會再推進

凌晨12點半都無車過紅隧啦 唔好玩啦

散到未

跑兩野又行返

九巴 1 尖沙咀碼頭 竹園邨 每天服務●
九巴 1A 尖沙咀碼頭 中秀茂坪 每天服務●
九巴 2 尖沙咀碼頭 長沙灣（蘇屋邨） 每天服務●
九巴 5 尖沙咀碼頭 富山 每天服務●
九巴 5A 尖沙咀碼頭 九龍城（盛德街） 週一至六下午繁忙時間、週日及假日日間回程●
九巴 5C 尖沙咀碼頭 慈雲山（中） 每天服務●
九巴 5C 特別班次 毓華街 →尖沙咀碼頭 週一至五上午繁忙時間服務，不設回程●
九巴 5P 慈雲山（中） →尖沙咀碼頭 週一至五上午繁忙時間去程，經土瓜灣上路●
尖沙咀碼頭 →慈雲山（中） 週一至五下午繁忙時間回程，經土瓜灣上路●
九巴 5X 慈雲山（中） →尖沙咀碼頭 週一至五上午繁忙時間去程，新蒲崗至尖沙咀沿途不設站●
尖沙咀碼頭 →慈雲山（中） 週一至五下午繁忙時間回程，新蒲崗至尖沙咀沿途不設站●
九巴 6 尖沙咀碼頭 荔枝角 每天服務●
九巴 7 尖沙咀碼頭 樂富 每天服務●
九巴 8 尖沙咀碼頭 九龍站 每天服務，經何文田及紅磡●
九巴 8A 黃埔花園（循環點在此） 每天服務●
九巴 8P 海逸豪園（循環點在此） 每天服務●
九巴 8P 特別班次 黃埔花園 →尖沙咀 週一至五上午繁忙時間服務，不設回程●
九巴 28 尖沙咀碼頭 樂華 每天服務●
九巴 92R 西貢 →尖沙咀碼頭 週日及假日下午繁忙時間服務，不設回程●
九巴 234P 灣景花園 →尖沙咀碼頭 週一至六上午繁忙時間服務，不設回程●
城巴 N21 尖沙咀（天星碼頭） 機場（地面運輸中心） 每天通宵服務●
城巴 N21A 尖沙咀（天星碼頭） 機場 每天深宵去程●

中途站路線
途經尖沙咀碼頭總站的專營巴士路線資料
營辦商 路線號 出發地 目的地 服務形式
九巴 8P 特別班次 海逸豪園 →尖沙咀 週一至六上午繁忙時間服務，不經黃埔花園●
九巴 234X 尖沙咀東（麼地道） 荃灣（灣景花園） 每天服務，單向途經●
新巴 H1 中環（天星碼頭） 尖沙咀 每天上午繁忙時間過後日間服務，人力車觀光巴士（懷舊之旅），單向途經●

九巴 13X 尖沙咀東 寶達 每天服務●
九巴 13X 特別班次 彩福 →尖沙咀東 週一至五上午繁忙時間服務，不設回程●
九巴 26 尖沙咀東 順天 每天服務●
九巴 26X 尖沙咀東 →順天 週一至五下午繁忙時間服務，經東九龍走廊●
九巴 35A 尖沙咀東 安蔭 每天服務●
九巴 35X 安蔭 →尖沙咀東 週一至六上午繁忙時間去程，不經長沙灣道●
尖沙咀東 →安蔭 週一至六下午繁忙時間至晚間回程，不經長沙灣道●
九巴 41A 尖沙咀東 長安 每天服務●
九巴 98D 尖沙咀東 坑口（北）（將軍澳醫院） 每天服務●
九巴 98D 特別班次 坑口（北）（將軍澳醫院） →尖沙咀東 週一至五上午繁忙時間服務，不經寶林，不設回程●
九巴 98D 特別班次 康城站 →尖沙咀東 週一至五上午繁忙時間服務，不設回程●
九巴 98P 康盛花園 →尖沙咀東 週一至六上午繁忙時間去程●
尖沙咀東 →坑口（北）（將軍澳醫院） 週一至五下午繁忙時間回程●
九巴 208 尖沙咀東 廣播道 每天服務●
新巴 796P 日出康城 →尖沙咀（東） 每天上午去程●
尖沙咀（東） →日出康城 每天下午繁忙時間至晚間回程●
新巴 796X 尖沙咀（東） 將軍澳工業邨[6] 每天服務●

立場仲有咩

接放學 接放學

分秒必爭呀 跑啦

感謝NOWTV 冇再跟貼示威者直播，好人會有好報。

夜啦
要番屋企

轉場呀！！！！！！！！！

返屋企打個靚飛機

返屋企呀 唔好轉場

TG話放左鬼

有呀
立場響油麻地果邊都有直播

你又慢慢行,狗又慢慢行,就係你百幾米後面,唔諗住走可以停低

返屋企啦，轉場

0030 AM7035 佐敦 放緊扮示威者嘅狗落地 全部有槍

立場記者被人打

等比鬼捉了,繼續散步

最緊要話俾人知 手足做野唔係無目的破壞
好似爆黨鐵 其實係831既後續

剩係係度屌鳩啲記者

返屋企訓教啦

注意周圍高大可疑男子 小心閃人

加士居道已經有狗包抄

唔走到時失蹤人口又多幾個

手足應該已散曬？

散到未？

果欄有2隊防暴入佐 小心

記者冇跟到, 但咁先驚.
希望佢地走得甩. 唔係又打到痴線

邊條片

覺得專登俾人破壞黨鐵，明日播呢些片可以叫「暴徒」....

整爛晒電梯真心唔好，對老弱傷殘造成不便....今晚都見到有個輪椅叔叔拉住「我要真普選」旗支持！

希望前線手足衡量一下，勿因一時意氣落入對家圈套

offline左

防暴慢行到佐敦....後邊有十幾架以上狗豬車

加居快走

Now tv 突發 速龍衝落車

now影住速龍衝落車捉咗件散步撚

0035 寶寶們俾tvb跟 唔好上巴士

聲東擊西？RTHK咩事都無

唉屌 好似有女手足....

兩個被拉
聽唔到名

頭先聽到非苦隊長把聲
係旺角匯豐附近叫人去始創，無耐就有路障同著火
完全唔，中無數次計都末醒

NOW 又拉多個

有2個黑衫㩒咗係地 nowtv

係啲橫街小巷行過都會俾人呼喝撳低

明顯呢幾日班公安「克制」佐，好鬼！！

now 有女途人俾嚇到喊

0039，現場有兩位被捕。 #現場情況

NOW影住拉左幾個

恐嚇now記者，話，驚就唔好做

完全唔知nowtv嗰度咩事俾人拉

乜事果2位手足會落單落撚左係poly對面比成炸速龍打撚左

行街都拉

去到紅磡拉人

now果2個咩事？單走？

sure，各自爬山，但都要互相提醒

哇屌佢老母，喺正差佬面前打都可以扮睇唔到

屌你老母
好撚大力禁左個義士係地下

見你黑衫黑褲戴口罩 拉左你先

上山可能更安全？

褪到去長洲好未呀屌你老母

係咁擋鏡頭

12點就向佐敦方向散了 好安全

紅磡既唔知係路人定手足.
頭流哂血

0041 #油尖旺
油麻地 3名市民被捕

點解睇直播可以見到班人散步

紅磡嗰個塊面流曬血

現場D人點解成日都要留到最後一刻
等佢地撲空咪仲好

Now影緊喺紅磡咩位

頭先直播睇住班99搞喊咗個四眼小妹妹

九點未到已經開槍， 洗個頭……

班人仲好似開party咁
坐撚晒喺度
走就慢慢走

照撚克未 班傻系速龍

散嘅時候手足真係好似散步咁 同埋換裝得唔得！紅磡宜個又係著黑衫俾狗攪

恭喜曬

不在示威現場拉黎做咩, 打你一身, 玩你48, 仆你個街

美國「人權法」呀
大家睇路

好波 now無撚埋直播

好多人心態都係咁 唔撚下啲狗唔心息
頭先我朋友串我散水撚 我同佢講信唔信十分鐘後就過到黎 到時車都冇得搭
依家佢信服了

今晚差佬肯定四圍兜截.

紅磡咁遠, 唔知係咪真係岩岩油麻地驅散那班

頭先挨最後在加居往紅磡隧道仔之前一段，我估popo 會紅磡毛胡街左近包抄，小心

基本上Mon住呢到既情報 見到啲狗四方八面黎緊已經走得
我點知佢地點部署同圍捕 早少少走 又易搵到車 聽日又可以玩過

一手 油麻地往佐敦 00:45

真係有D意氣用事.

有籍口搞法事都要變成與警對峙
明明可以大道理上電視比其他人知道8.31太子有死亡個案
咁on9 點抗爭

意氣用事會死人

好多以為未見到啲狗就好安全 大佬 成個lihkg講晒比你知有幾多警力去緊

到你見到啲狗 走唔切了

[img]圖片網址[/img]

ge[img]

近20部9車由佐敦道右轉渡船街北上油麻地截擊

認真,紅磡三間大酒店萬國世界………… 附近多横巷

成日話現場無人會撳電話睇連登/tg
大佬你發完夢第二日點都有時間上網啦
前線勇武到今時今日無可能唔上連登
大把事後檢討/戰略post

幾個月以黎黑警招數都黎黎去去都係個d
仲係犯同樣錯誤/戀戰被捕既話其實真係唔抵可憐

你可以話我講說話難聽 但呢個係事實
俾人拉左就算告唔入 個48個鐘都有排你受
俾你留低對峙多一陣屌多幾句又如何？
對方根本絲毫無損
學識保住自己先最重要 先可以長有長玩

希望前線手足一齊進步

認真，啲食花生既人成日覺得唔會搞到自己，無危機意識，不時都有手足大叫啲人要走要散，啲狗會沖/放tg, 啲花生友得個爛鬼口罩，一放就食曬，跟住又會演變成前線要保護後排，後排又唔知又唔走既局面，同埋而家啲交通已經唔知幾時會block 左，啲人有無諗過點走？ 黨鐵就擺明圍捕你，巴士小巴只要set road block 就收皮，住得遠個啲逼住留係條街走唔到，所以花生友既人先係要be water，話我散水撚都係咁，只要俾狗捉到就會俾人插贓嫁禍

佢哋搞油麻地站係為咗防止警犬用地鐵增援喎

係

得個罩真係冇資本勇武

上街 咁on9 點抗爭

now 直播果位被捕嘅黑衣人，喺咪冇掉哂啲gears?

咁撚多狗 狗車係不同地方出發 大佬啊 仲唔走等咩
又唔係開戰 等被捕